是日歐聯強隊列陣打氣區

星期三 2 卡拉巴克 對 車路士 23/11 01:00
星期三 3 莫斯科中央陸軍 對 賓菲加 23/11 01:00
星期三 4 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 23/11 03:45
星期三 5 巴素利 對 曼聯 23/11 03:45
星期三 6 馬德里體育會 對 羅馬 23/11 03:45
星期三 7 巴黎聖日耳門 對 些路迪 23/11 03:45
星期三 8 安德列治 對 拜仁慕尼黑 23/11 03:45
星期三 9 士砵亭 對 奧林比亞高斯 23/11 03:45